人愈大，愈覺得朋友唔係必需品

有一兩個知你諗咩嘅朋友已經好足夠
平時對住啲所謂"朋友" 講句嘢都要互相猜度
真係好攰
有時自己一個靜下 諗下嘢仲好
有冇人都係咁諗?

我都覺

bye

人大左係咪唔需要朋友

有時望住對方 都唔知佢收埋左幾多秘密
就覺得好攰 好攰 仲需唔需要維持落去

我都覺得冇朋友 一樣生活到

係
講就講到稱兄道弟
其實同人人都係咁
仲要你係會慢慢發現佢收埋好多秘密
到有日利益有衝突就反面
先發現你哋嘅感情係無基礎無信任
可以一個誤會/一句說話段友誼就再見

係 相處到好鬥智鬥力咁
食飯都寧願自己一個

反轉豬肚就係屎
出到嚟做野啲所謂兄弟朋友同事
只可共富貴不可共患難，算咩兄弟

認真有啲朋友真係唔要都罷
唔理中學果陣有幾夾幾老友都好
口口聲聲話係best friend
其實一真以黎都冇尊重過你
再衰啲就轉個頭喺眾人面前侮辱你
寧願冇朋友都唔要呢班仆街’‘兄弟’‘